「糖尿超標注意」IU笑起來超甜！上鏡引爆全場

想屌

米八IU

事業

冇腳

靚靚

百想？

拖鞋有腳趾

越嚟越成熟......

要打兩次j

老態畢現

成隻支那雞咁嘅樣，拉

好靚

呢個人造人柒到喊😕

好心米po呢隻老雞出黎洗大家眼